[日經] 4-7000左右 無反機推薦

有冇話邊度買機會好啲

xt20 cam2買

+1 完全蔗渣價錢 燒鵝味道

唔追求反mon既 xe3 會更加好

買左幾多？